朋友，您好！

感谢信任与支持！

一、如果您在用金刚号梯，且官网购买失败，则请走线下购买流程。

1、流量定价：

执行汇率：人民币/美元=7.12482000

|级别|有效期|流量GB|价格USD|价格RMB|
|------| ------| ------| ------|------| 
|初级|月包|30|3.00|21.37|
|初级 |半年包|180|15.00|106.87| 
|初级 |年包|360|27.00|192.37| 
|中级 |月包|90|4.50|32.06|
|中级 |半年包|540|22.50|169.31|
|中级 |年包|1080|40.00|284.99|
|高级 |月包|300|9.20|65.55|
|高级 |半年包|1800|46.00|327.74|
|高级 |年包|3600|83.00|591.36|
|超级|月包|3000|23.50|167.43|
|超级 |半年包|18000|117.50|837.17|
|超级 |年包|36000|212.00|1510.46|


2、购买年包比购买月包更合算：

A、价格合算一一花9个月费用，买12个月流量。

B、流量合算一一剩余流量毎月不清零，直到满12个月时才清零，您将有机会调剂余缺。


3、请付款给走通官网支付的老用户。收款二维码将随该价格一同发送您。。


4、请截支付完成屏给客服一一十分重要一一并请永久保留此截屏。

5、请告诉客服流量充入哪个号一一如果您只有一个主号，则请忽略此条。


6、客服将在5分钟之内为您办妥。


7、之后金刚再找老用户收款。


8、金刚不提供退费服务，请试用满意后再购买。


9、下次购买仍需首先发邮件给客服确认支付方式，而不可向以下二维码直接付款，否则，如果给您造成损失，恕金刚概不负责。背后的原因是：今天愿意帮我们做转付的老用户，明天就有可能改变主意而不愿再帮我们了。


10、这是一种临时救急方式，公司并不倡导，而且随时会被公司叫停，望您努力走官网购买渠道。


二、如果您在用金刚App梯，则当前免费公测，勿需付费。



谢谢！

#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](//list_helpkkvpn.md)
- [金刚流量](/list_kkdatatraffic.md)
